乜宜家係戲院入面拍片唔犯法？

我見好多人ig story會有係戲院入偷拍既片
乜宜家係戲院入面拍片唔係犯法既？
佢仲要博我話唔係用作商業用途就無事...
有無法律撚可以解答下

成個電影業俾你攪灣晒啦

而家你拍唔拍片網上都有得睇啦
邊會仲理你？

ig story真係吹佢唔漲捉佢唔到
希望佢下次影嘅時候比正義撚屌啦
利申屌過

吓 咁都可以負皮 唔啱既事就係唔啱 點解會因為人地都有做 你唔拍人地都會拍 所以就會變成左件事係啱？

大把港豬搏你唔敢開聲，將呢d野合理化
其實同職員講可以趕佢扯
見過有人向職員舉報，即時有人黎問候拍片者

重點係偷拍個下已經係有問題 並唔係佢用唔用黎分享 話之你收埋j定share比大家睇 哩啲唔係common-sense?

主要係打擊偷拍嚟出老翻嗰啲啫, 拍嚟掉上fb/ig嗰啲都廢事理你啦

你唔好咁盟塞啦

咩係啱 咩係錯？

犯法同會唔會真係走黎捉係兩回事

一拍已經係刑事

呢個行為真係好撚戇鳩 錄得個10零秒都唔撚知做乜撚 又唔撚係拎黎翻睇 就算拎黎翻睇 得個10零秒都唔知睇乜撚 錄黎比人睇既話 人地睇你錄得個10零秒又係唔撚知睇左啲乜撚 都唔知做緊乜鳩 睇戲拍片果啲人應該係庇護工場出黎 屌你老母

唔報警死全家

而家啲人鍾意打個乞嚏都放上網share

認同
個mon發光又騷擾
邊個睇戲用手機邊個死全家

報海關呀傻仔

最白痴係like佢地個d人

報警囉
影下相比朋友睇都得罪你
反社會人格

樓主有冇買正版av睇？

入戲院睇緊戲都要po ig 係咩玩法

殘住人睇戲都唔屌得?

犯法，可以報海關
不過如果唔係由頭錄到尾通常都息事寧人

不過見過有支那豬棟部電話喺水樽位錄，好快有職員入，唔知係咪有cam

咁如果冇影畫面 影自己 咁又點計？

唔小心負皮左

睇嚟佢就係嗰啲係咁拎電話出嚟
當螢光棒咁係咁照
係咁玩電話覆 whatsapp 嗰啲柒頭

啲大陸閪好鐘意去到高潮位/片頭尾拎部電話出黎拍片上we7
估唔到而家香港都興
所有睇睇下戲拎電話出黎閃人對眼嘅都係爛春袋性無能大陸仔

雖然我唔讚同拎部電話出黎影呢個行為
如果非商業用途都可以拉
即係係連登畫隻米奇老鼠post出黎都拉得？

講就惡死毒撚

好過啲淨係諗嗰陣都唔覺得有問題嘅垃圾

唔明睇戲點解要拍埋條片放上網
影戲飛唔得咩？
一定要錄埋條片先知你睇咗戲

im gonna bring the beat back

通常最多人影係片尾（marvel 系列）
大部分都好快解決
係有啲on9見到職員企係到望住啲觀眾都即拎電話出黎影
我見到即刻話鳩佢，基本上都會即刻收返埋，之後個一場就冇人拎電話出黎
總之我一見到人拎部電話出黎做可疑既野都會街上最頂個行望返落去睇下班仆街想點樣

Ps 做過戲院院務

好撚型？

我講下自己經歷姐，你有咩唔滿意咪block左我囉

其實近年係咪d人富貴左？ 得閒去睇戲 所以多左咁多無家教既人去睇 遇到玩電話又有 一家大細 當屋企睇電視邊傾邊講又有 成班臭系c9 去完廁所 企定定院中間 轉身定格睇戲又有 都未計 係咁開院外野食 嘈撚住哂 既觀眾 呢一年真心多左呢堆人入戲院

希望d戲院 整隊巡邏隊 維持下 戲院內秩序

其實啲人影黎做咩
貪睇你個十秒咩

話犯法果啲其實攜帶攝錄器材已經犯法

開場前唔影響到人既情況下打下卡sd 下snap chat 有咩問題

上次坐前面有2隻大陸雞係鳩咁拍
忍唔住同個fd出左去搵職員搞
啲雞例牌又打濛扮唔知啦
但個職員都好熱心係咁屌

上次見到條臭雞狂拍片minions
仲淨係send去gp 我以為佢打下卡 點知拍完拍
我就唔會大聲屌佢 費事影響其他人
我即刻行出去搵職員 我話我希望你哋認真處理
如果唔係就由我幫你哋報警 其實佢係犯緊法
佢職員話佢知道 搵埋經理級入去
一入到去斷正 指都唔使指
之後職員請佢起身出去 佢唔肯 話我畀咗錢你憑咩唔畀我睇埋
後面個正義男忍唔住出聲話 我同女朋友見住你錄架喎 你無做過咪跟佢哋出去囉
附近啲人都開始鼓燥
個經理話小姐你再唔合作 我哋唯有依家報警叫警察請你出去
結果條臭西就一去不返

最好笑係佢男朋友全程無出過聲 係真係一粒聲都無出過 我以為佢會跟埋佢出去 點知自己一個睇埋場戲
開燈嗰時 要拎返個尾彩
對住我整口形：八婆
我男朋友即刻笑住講：咁得閒拎尾彩不如飛的保釋你女朋友啦

喂喂 如果你見到依個post 希望你會換過個女友啦
真係幾失禮架

我試過套戲首影 影個標題個幾秒算唔算犯法？

你有無試過紅燈都照過馬路？
知唔知都係犯法 我勸你去差館自首

拍幾十秒都攞黎講
拍果個on9
咁多管閒事果個都係on9

關撚事咩屌你老母
下次你俾呀伯放飛劍/係餐廳酒樓聞到煙味記撚得你自己講過呢番說話
唔好多管閒事呀
低頭抹走督痰同食多幾啖二手煙啦社會垃圾

中立撚黎講 你都幾戇鳩下

網上兇狠 收皮啦

咁播緊廣告嗰陣影有冇犯法
真心一問

暗黑版質素，而家邊會有人接受到?

而家啲人乜柒都要影一餐

個mon殘撚住哂呀
唔屌得呀？

樓主講中你呀？

記得有次睇戲 有個大陸佬拍跳大半套 一完場開燈 兩個海關夾埋去

咁係意思係唔殘住人就影得

肯得唔得啦，咁你咪可以錄成套自己欣賞
share朋友都冇商業用途啫

唔只電影 演唱會都係咁

你考dse 唔影barcode 比朋友睇？ on撚9

癡線 放假係咪特別多小學生？或者覺得唔犯法嗰啲係咪都有份睇戲拍片放上 ig story？

除咗會螢幕光阻住其他觀眾 個個都影十幾廿秒上 ig story 覺得無問題 我不如喺 story 睇晒套戲

係
如果你有辦法可以唔殘住人影
我呢啲小市想舉報都做唔到

上面成班新移民
明明係歪風都可以講到係正當行為
無人舉報你只係你好彩

話無問題個啲係有咪事? 宜家唔理你拍左幾耐 話之你1秒定1個鐘 係屌緊你拎電話出黎拍野喱個行為啊

如果唔係商業用途就得，啲人影完成條片放上youtube都唔係商業用途啦

講就講得好既 ，不過打翻個標點啦。

其實你係咪白撚痴

咪一樣會比youtube block 違反版權

呢啲post留返開學之後先開啦
啲回覆真係睇到好傷眼

站係道德高地你點鬧都得啦 跟本唔使開post,已經有個既定既主流價值觀係度，問黎哂鳩氣而家個個都知拍片係唔啱架啦，陰鳩功 問得拍片犯唔犯法代表你都係on9仔，咁都要問
人地拍片犯法，你知情不報都係犯法，知未呀on9仔

利申：最憎人扮聖人站高地，好似上面巴打咁講唔信你未衝過紅燈

之前我係台灣睇戲影一影戲飛同個片尾已經俾我台灣朋友話 佢地好似真係會捉，捉人嗰個仲有錢收

咁都叫扮聖人站高地 學樓上巴打話 真係要留返開學先開

sorry 今次我個朋友就係台灣人 佢仲要係做記者 不過台灣記者係無腦啲

好波

唔接受得批評你咪留返開學先開囉 笑死

Omg

咁就吊人殘撚住 咪吊人係咪犯法啦

照你既logic 唔強姦打劫 靠自己都算係on9仔同蠢人
香港今日搞成咁真係好可悲 可唔可返番大陸？

唔係聖人全部都唔可以開聲
上到庭都可以屌返個法官轉頭
正義必勝

咁你咪駁我會影響人囉
上面講緊因爲犯法 我咪咁應
講曬粗口咁駁型D?

屌你老母落地獄俾狗屌啦仆街陷家剷

你又係咪覺得自己好型？
戇鳩仔捉字蚤搵嘢嚟嘈
十足啲小學柒頭咁
快撚啲死
你老母俾狗屌

跟番對方論點去回應都叫捉字蚤？
咁所有律師都係小學柒頭
果然好難可以同連登仔討論

邊個on9唔係重點,
到底拍幾十秒係咪犯法呢?
請解答一下 鍵盤律師

咁你有片咪報海關囉 放上連登把鬼

一開始講左紅燈過馬路都係犯法

都係呀 姐係係犯法呀
廢時你再問都係講清楚d

又一城果間大把shity仔入去拍

既然都係犯法 你唔勸d拍片友去自首?

其實真係犯法架
之前唔知dada定邊個女星係戲院影自己套戲上ig都俾人罵
小市民做都唔得 只係無人捉

好L多人一開始出logo 就拎出黎影

屌你老母 而家講犯唔犯法呀傻鳩，我係話佢問黎多鳩餘冇常識呀on9仔

老細：你唔影曬成套 剩係係ig story影段仔宣傳 多謝你都黎唔切

屌你老母落地府做雞比鬼屌

到底係世界變定太多垃圾人口

連登真係好撚多on9 犯法又影響人講到冇問題咁 小學雞集中地

樓主問緊問題 你重睇啦

老細：洗撚你幫我宣傳賺幾舊水

我咁講既意思係
如果你覺得拍十幾秒都嚴重到話咩犯法 唔可以咁做
咁你都應該要覺得紅燈過馬路 係一件好嚴重既罪行 唔可以咁做

因為正常情況下 呢兩種行為都係人人都知犯法 同上網睇AV差唔多 係犯法架 但好多人做左都覺得無野 我都覺得無野 但無話過支持 只係有人做我唔會咁得閒去指證人

洗唔洗畫公仔畫埋香腸呀 有冇咁難理解

咁如果綁匪捉左樓主樓母強姦，要樓主去戲院拍套戲比綁匪睇先放左樓主老母，咁係戲院入面拍片犯唔犯法？

請問知情不報犯左咩法？

戲院出個捉到人拍片獎$500咪得

係犯法
但好少人會去理
嘈生晒又光阻住人睇都冇人出聲，呢啲拍片冇阻到人睇戲更加冇人會出聲

一樣犯法囉屌你老母

咁咪係囉 所以唔明樓主問犯唔犯法係做乜鳩

係咪公海?

諗起以前果啲翻版碟

又係你自己話 「跟番對方論點去回應」
依家跟你論點去回應啦

又話「洗唔洗畫公仔畫埋香腸」 ?
理解? 我唔係你肚入面條蟲呀 鍵盤律師
我淨係睇到文字 聽唔到、睇唔到同感受唔到你講嗰番說話既語氣、表情
我點知你真正意思係乜呀? 鍵盤律師?
有無見過人點樣打官司呀? 有無見過真正既律師為一句說話、用詞 追根究底?

唔知余文樂有無試過紅燈過馬路呢?
偷拍佢就試過啦 淆底到del post

話時話 鍵盤律師 , 如果你有女朋友
我認為你女友出街俾人摸胸十幾秒都唔係咩大件事
你都應該唔會多管閒事啦

摸幾十秒都無理由攞黎講架
摸果個on9
多管閒事果個都係on9

佢嘅意思係明明犯法點解好似冇人理仲有人做

佢唔通真心想問犯唔犯法咩

原來而家法例寫明唔做得嘅嘢，好多人都覺得唔影響人就無問題，香港人變得唔尊重法律，香港呢個法治社會真係沒落

唔怪得有人覺得件垃圾懷仔偷渡落嚟香港雖然犯法不過無問題

呢個case有趣
唔俾人拍攝原因係以前老翻猖獗
d人入場拍片用黎出vcd直接影響電影界收入
但而家科技先進
即使套戲未畫都有可能喺網上揾到高清片
間單d講條法例已經過時

情況同不誠實意圖取用電腦罪差不多
本身立法係為打擊商業罪犯
但n年後今日就變晒質

法例寫明唔可以高聲叫賣
咁係咪要拉最商場班sales

Ok 咁我解釋左個意思啦 仲有咩唔明？

嘩 拎呢樣黎比喻
你問心嚴重程度一樣既 咁我收聲👌🏽

一定係睇緊戲都要拎部手機出黎整盲人果d撚樣

喂呀哥你都幾撚無恥喎
自己接受到衝紅燈就屈全世界同你一樣咁目無法紀
你夠薑咪衝紅燈俾差佬周到個時,同差佬講
'喂黑警, 你放工個時都衝燈啦,你拉我你正on9'
咁講實感化到個黑警啦
因為人人都同你一樣咁無恥
岩唔岩聽呀人型豬

咁你接唔接受到/有冇試過紅燈過馬路
你自己講啦 唔好話我屈你啦

我認我試過
但起碼我唔會咁無恥同人講
同拎黎為其它犯法行為辯護囉
好心唔好咁大陸人啦
俾人屌就話人地都點點點所以自己無錯
真係好撚樣衰

你會拍av放上story?

首先我無試過睇戲拍片影相
只係對呢個做法 作出個人睇法
無你地所講到咁嚴重值得去吊9人
同埋由頭到尾都無話呢件事無錯

講影響嚴重性 紅燈過馬路仲危險會影響駕駛人士
但有人開post問 紅燈過馬路而家唔係犯法？ 點解咁多人咁做？
我相信d人會唔同反應
雙重標準仲無恥嘔心

你開PO鬧紅燈過馬路我唔反對囉
我都唔鍾意廢老磁力王式過馬路
你唔好屈人喇大陸仔

大家咁話啦

嘩睇到個post
好撚好波香港新一代

重點係啲人明知犯法都仲要post上ig story驚死人唔知喎
你衝紅燈係咪會post埋上ig呀？

另外，衝紅燈係咪一定會令道路變得危險？
如果四圍根本都無車，咁係咪都仲令到道路變得危險？如果係嘅，有啲安全島連紅綠燈都無咪連過都唔洗過？定係你衝嗰時唔用腦，明知有車都照衝？
但係可以肯定偷拍一定會影響到隔離啲人先囉

最後，衝紅燈俾人捉到最多罰錢（幾千以下），偷拍俾人捉到最高刑罰監禁三個月及罰款港幣50,000元
咁你話政府睇得邊個嚴重啲？

卡士蘭

政府話要愛國呀 政府話政府話
咁大個人唔識分架？ 一個可能關乎人命安危 一個關乎利益（仲要拍得幾十秒 咁trailer成分幾鐘 個個睇trailer得啦）

同埋我第一個留言都話拍果d都係on9
主要針對果d 覺得呢個行為係犯法就吊9人 懶係正義百分百奉公守法

如果因為呢個行為影響到隔離既人而吊9人 我係認同我都好憎人睇戲用手機殘住曬

笑左 係啊係啊